<resources>	
	<string name="back">Tillbacka</string>
    <string name="username">Användarnamn</string> 	
    <string name="highScore">Högsta Rekord</string>
    <string name="login">Inloggning</string>
    <string name="app_name">Android</string>
    <string name="hello_world">Hallå världen!</string>
    <string name="menu_settings">Inställningar</string>
    <string name="title_activity_display_highscore">Highscore</string>
    <string name="title_activity_main">Svensk Handalfabet</string>
    <string name="title_activity_level_chooser">Svårighetsgradsväljare</string>
    <string name="first_opt_button">Först Knapp</string>
    <string name="second_opt_button">Andra Knapp</string>
    <string name="third_opt_button">Tredje Knapp</string>
    <string name="picture_view">Bild Vy</string>     
    <string name="letter_view">Vilket bokstav är tecknet?</string>    
    <string name="word_view">Vilket ord är tecknen?</string>      
    <string name="answer_view">  av 10 rätt!</string>
    <string name="average_view">Genomsnittlig tid (s):  </string>
    <string name="high_view">Ny högsta rekord!</string>
    <string name="low_view">Ingen ny rekord.</string>                     
    <string name="point_view">Poäng:</string>   
    <string name="total_point_view">Total poäng:</string> 
    <string name="next_button">Nästa</string>  
    <string name="main_menu">Huvudmeny</string>     
    <string name="sound_settings">Ljud Inställningar</string>
    <string name="profile_settings">Profil Inställningar</string>       
    <string name="newGame">Ny Spelomgång</string>
    <string name="newPlayer">Ny Spelare</string>
    <string name="level">Nivå</string>
    <string name="help">Hjälp</string>
    <string name="submit">Skicka</string>
	<string name="logged_in">Inloggad som</string>
	<string name="logged_out">Ej inloggad</string> 
	<string name="take_photo">Ta Bild</string>	
	<string name="chooseImage">Välj bild</string>
	<string name="createNewPlayer">Skapa Ny Spelare</string>	
	<string name="createPlayer">Skapa Spelare</string>	
    <string name="one_sign">Ett tecken</string>
    <string name="two_signs">Två tecken</string>
    <string name="three_signs">Tre tecken</string>	
    <string name="sound_toggle_view">Ljud På/Av:</string>
    <string name="vibration_toggle_view">Vibrationer På/Av:</string>
    <string name="volume_view">Ljud volym:</string>  
    <string name="toggle_on">PÅ</string> 
    <string name="toggle_off">AV</string>  
    <string name="title_activity_game_help">Spel Hjälp</string>
    <string name="title_activity_alphabet_help">Alfabet Hjälp</string>
    <string name="previous_button">Tillbaka</string>  
    <string name="swedish_sign_language">Där finns många handalfabeten.
        Det svenska handalfabetet skapades i 1808 för undervisning av döva.
        Dens skapare, PerAron Borg, öppnade även den första svenska skola för döva.</string>                    		                  
    <string name="start">Börja</string>
    <string name="stop">Avsluta</string>
    <string name="first_help_page">Välkommen till Handalfabet hjälp!  Det första
        du gör borde vara att välja Ny Spelare knappen.  Ny Spelomgång och Inställningar
        kommer att vara otillgänglig tills du skapar en spelare profil och loggar in.</string>
    <string name="second_help_page">I vår exempel fall finns spelaren Jill redan,
        men om handalfabet är nyinstallerat kommer det inte finnas någon spelare i listan.
        Du kommer att behöva välja Skapa Ny Spelare knappen.</string>
    <string name="third_help_page">Här borde du välja användarnamn fältet och knappa in ett
        namn.  Den måsta vara åtminstonde tre bokstavar lång.  Du får också välja en bld
        med Väjl Bild knappen, annars kommer du att få basinställningen.</string>
    <string name="fourth_help_page">Här väljer du bilden du vill ha som avatar.  När du är
        klar, kommer du automatiskt tillbaka till förregående skärmen.</string>
    <string name="fifth_help_page">Nu när du har en giltig namn och en bild är det tid att
        välja Skapa Spelare knappen.  Den kommer att ta dig tillbaka till
        inloggningsskärmen.</string>  
    <string name="sixth_help_page">Du borde kunna se din nyskapade spelarnamn i listan.
        Klick på namnet och den kommer att visas högst upp på skärmen.  Inloggningsknappen
        kommer nu vara aktiv.  Du kommer alltid att göra inloggningen från den här
        skärmen.</string>
    <string name="seventh_help_page">Tillbaka i huvudmeny ser vi att Ny Spelomgång och
        Inställningar knappar är aktiverad.  Klicka på Ny Spelomgång för att komma till
        nästa skärmen där du kan välja svårighet och nummer av bokstäver.</string> 
    <string name="eighth_help_page">Svårigheten väljs med radio knappar.  Val ett tillåter
        ungefär 10 sekunder, två 5 sekunder, och tre 2 sekunder att svara, alla med
        större vinster.  Klick på nummer av bokstäver för att starta spelet.</string> 
    <string name="ninth_help_page">Spelet börjar med en fråga.  Du måste gissa vilken
        bokstav eller ord som finns på bilden(erna).  Baren vid botten av skärmen är
        din tid som snabbt försvinner.  De tre svarsknapparna är din alternativ.
        Välj en.</string> 
    <string name="tenth_help_page">Här svarade vi innan tiden rann ut.  Gröna färgen,
        och fina ljudet, betyder att svaret var korrekt.  Du kan även se att poäng och
        total poäng har ökat, och nästa knappen är nu användbar.</string> 
    <string name="eleventh_help_page">I exemplet ovan svarade vi fel.  Röda färgen och
        fula ljudet betyder att svaret var inkorrekt.  Poäng kommer inte att ändras, men
        vi kan trycka på nästa knappen för att försöka igen.</string>  
    <string name="twelvth_help_page">Nu har klock ljudet slutade och en hemsk beep ljud
        spelades upp.  Tiden rann ut.  Vi kunde efteråt gissa rätt, men får inga poäng för
        det.</string>
    <string name="thirteenth_help_page">Här är exemplet på ett spel med tre bokstäver ord.
        Där finns tre tecken bilder och varje svarsknapp har tre bokstäver.</string> 
    <string name="fourteenth_help_page">Efter 10 gissningar, spelet slutar.  Du får veta
        hur många rätt svar du hade, hur snabbt du svarade, dina total poäng (inte i bilden),
        och om det var en ny rekord för dig eller inte.  Om det var det, får du
        ett seger ljud.</string> 
    <string name="fifteenth_help_page">Om du tryck på Högsta Rekord knappen efter slutet
        av spelet, eller från huvudmenyn, kan du titta på Högsta Rekord listan.  Här kan
        vi se Jill och Anders högsta rekord.</string> 
    <string name="sixteenth_help_page">Här är ljudinställningsskärmen.  Man kan kom åt den
        genom Inställningar från Huvudmenyn. Här kan du stäng av och sätt på ljudet och
        vibrationer, och även justera volym.  Vi hoppas spel guiden hjälpte dig!</string>       
</resources>